jj插肥婆求解答

小弟有張b85m-G 底板 前幾日無啦啦開唔到機顯卡係r9 270 2g 我以為係顯卡壞,買左張gtx 1050ti 點知都係無用 但係我用舊卡
d sub頭 就開到機, 用d sup 轉 dvi 就開唔到

求指教邊忽壞#

插左先

試下拆graphics card用底板個dvi/hdmi睇下開唔開到機

同埋可唔可以post埋full spec

唔該哂巴打,應該係底板出事,淨係用到
d sup,換左無事

顯 _ _ _ 卡